買撚左關島機票，有咩玩

買左年尾 4日3夜
但唔知有咩玩 求巴打share
租車方唔方便/貴唔貴？

有撚玩

有錢就多野玩, 關島真係好撚貴

燒槍

中伏添

乜撚都有？

用美金唔會平得幾多

自駕會唔會好d?